當人同可能性聯繫起來，會發生啲咩？

而家香港諗廣告啲人係咪智障？口號9唔搭8